我感覺警察會暴動。

好撚危險，連登一早話你黑警係condom又唔信。
好啦係要政府出聲先得

咁香港政府就真係無能力處理...解放軍...

好似以前廉署成立嗰陣咁，威脅到佢地利益

班黑警好似就黎爆咁
如果最後老解出動, 個理由肯定係掃柒班痴咗線o既黑警

警察分啲槍械畀黑幫嚟做世界都唔係做唔出

分分鐘一早個局就係想引江派警黑勢力出黎一網打盡，所以叫林鄭瘋狂完美失誤。
習帝早已預備

而家佢真係有機會佢玩大,警察暴亂老解平亂

感覺有一日香港警察會真係叛變
掃死香港普通人/刺殺高官犯民政客

捉咗五年棋
終於checkmate

係就好

你估班黑警敢咩，唔做警察佢地邊仲搵到依家既人工

收皮啦 我地飛虎隊 速龍小隊最撚勁

解放軍垃圾 有種每人派三萬隻出黎互抽囉

地點近近地就揀係深圳

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

支持香港警察同解放軍死撚過

Aggar
唔好諗到佢地咁唔錫身先得架
講到尾危及高薪厚職既佢地一定唔會做

請緊記PC 入職都24k
毅進學歷喺出面可能一世都搵唔到

鳩估劇本
警察同政府割𥱊
政府對警隊失去命令能力
鳩噏話香港治安好危險
出老解
事後清算怎至解散警隊 清除香港最大既武裝力量
香港冇能力同解放軍戰鬥
再進一步將警權移交畀大灣區公安
一車車洗頭高鐵

而家周街打人都冇事
狗狗用返612 策略，戴面罩 面具冇number，打完冇手尾

講真 速龍小隊無我想像中咁勁
如果同等full gear 義士有得打下

同等武器既話駐港澳果d真係有機會唔夠揪

之前係澳門救個災都可以中暑

麻煩做低淋病先，冤有頭 債有主

sdu槍口只對邪惡嘅一方 養隊兵出黎咬自己咩

當警察暴動時，解放軍就會以拯救香港人既形象出黎「保護」市民

事實證明左, 一班小人一齊合作, 好快就會散, D 黑暗腐敗野越揭越多

速龍入面有SDU,CTRU, 機場特警，乜都有D

戴面罩, 再加防激光包眼,冇NUMBER顯示= 無敵
本身亂打人都冇事, 連人都認唔到更加冇事

係就快 掃死班condom

黑警全家生癌都唔撚抵可憐

解放軍 VS 警犬 ? lol

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

沙盤推演

毅進取代政府，老解滅毅進，八國聯軍滅老解

係咪咁

好難翻盤喎 出老解？

黑狗暴動，出解放軍平亂

想睇啲狗暴動壇野點收科，不過佢地會先算啦，應該最多加大力度吠同亂咬人。畢竟佢地只係主人隻狗

養狗咬自己，林鄭你諗下呢啲狗係咪仲要保住

可能結局真係解放軍落黎鎮壓
不過係鎮壓班黑警

陰撚公 留名睇班狗變棄子

下步棋就係同公務員一齊迫政府成立獨立委員會
等黑警政府鬼打鬼

小心提防

班黑警欺善怕惡
我驚老解落到黎
佢地仲早投降過我地

又挾天子以令天下

我覺得魔警728上環會發溫
各兄弟姊妹執生丫

可能到時軍隊對軍隊呢

一撚定唔會，一定係變做共謀

支持香港警察瘋狂暴動反政府中共
俾全世界見識你地既武力幾咁屈機

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

覺得應該會hea做居多，做嘢更加唔跟規矩

不過我都感覺到 好似有人想逼顛班狗

首先不停放權落去 等佢哋享受依種感覺
一段日子 佢哋已經畀濫權蓋過理性
情緒最高漲嘅時候 突然搵個狗官潑佢哋冷水

一方面耳聽「你哋無做錯到」
一方面眼見自己由正義之師變做過街老鼠

代入下都知精神壓力已經到臨界點
唔排除有人就係等隻顛狗失去理性「宣布成立軍政府」

咁中國解放軍就名正言順入香港
將軍事力量show畀全世界同示威者睇(摺被功力）

兼

以失去大量警察為理由 長駐香港治安
強制結束依場運動

**唯一依個情況入港 受到國際遣責係最小**

為錢姐 傻鳩
你估真係為啖氣為尊嚴會同係搏命

如果有黑警mon緊post，諗下，你暴動可以爭取到乜
成立軍政府統治？邊個會服你？第一時間全港罷工罷市變死城啦
到時咪用你d屍體粉飾解放軍成人民英雄邊個最得益？

警黑合作個日 已經反左啦

黑警死清都唔值得可憐

俾我係張建宗/政府嘅高級文官
如果仲有少少自尊，黑警咁樣落佢面
我一定要大搞佢

[長文]人生最重要的選擇題

估唔到有生之年有機會見到係香港開戰

聽日就放口風要成立獨立委員會
語氣有幾串柒柒就幾串柒柒 串過梗爽 然後就有戲睇

暴條L咩, 三萬警員, le個月來有用暴力既我念頂盡1000人, 點暴動, 其他打份工既會跟咩

唔係委員會咁簡單喇
咁樣晒pass以下犯上法
起晒出黎，唔革職都要降級

比我訓醒，第一個要條姓林既停職

不過撚敢咩
分分鐘比人執行家法 都係不了 同鄧炳強道歉算了
G4都冇得搵呀陰公 張司長都好艱難 體諒下

鄧炳強叫林鄭停職就有可能
注意鄧炳強手握3萬兵力 咩職級都係bull shit

如果黑警仲咁串
可能call解放軍會成真
但係係搞黑警

共產黨見你黑警咁撚串
其實驚過見示威者

林奠唯一打倒鄧炳強就係老解

真係政府講一句好過我地講一千句。

奉勸睇緊po嘅差佬一句，依家解gear或者罷工仲有彎轉。政變對卒仔甚至成個警隊都無好處，有咩三七二十一犧牲的只會係班細之餘，係咪想最後個局面變成差佬大戰解放軍。

真心，依家仲唔遲，再run落去無人會知發生咩事。

一哥出黎屌7班垃圾先啦 依家明反抗上司命令 嗰個咩佐乜撚野級明落鳩你面無限期停職啦

三萬喎 你一句政變 一句反政府
D逗份糧既毅進仔同你癲？ 同你對抗老解？
有三百條友企出黎都偷笑

Mon post 既警察
咪話唔教精你
無犯過法既就食花生算
有人洗算都唔到你個頭上
Un un腳又拎二萬幾一個月

林xx條大仆街想25000個兄弟陪佢癲陪佢搞政變

文宣

重有你炒L左le d屎忽官, 有幾L多人想坐佢個好耐, 洗 L驚話炒L左冇人做, 怕你唔L走ja，林蛇繼續亂up野啦, 一越界就停你職，揾個第個醒目仔補上

有point

林蛇夜郎自大, 返屋企睇AV自瀆算啦

建議搞隻揪大會，暗黑武術大會

班狗由2014暴動到依家都未進化

有689係背後加持

笑死

煽動顛覆國家政權罪

平時太平盛世，巿民放任你、比權你，就以為自己大撚哂，而家巿民都唔係要收返你嘅權，只係要你跟例做嘢都唔得？執柒咗佢啦

唔好講政治智慧 智力都0

黑condom抵死

我感覺香港警察連暴動嘅勇氣都冇
成班冇種嘅廢柴
威脅市民就叻
暴動？你太睇得起佢哋喇

話就話權力係市民比 但比左槍人就收唔返架啦
除左搵老解收返 普通市民真係冇乎
你睇連張建宗都敗走

出老解嗰一刻
美國話即制裁
終国即刻支爆
完

低學歷低智商嘅低等生物
只會因為利益先會risk份工企出黎
正如藍絲話遊行收錢同一個概念

減狗糧或者會暴動
因爲做咗condom而暴動? 不了

笑撚死 狗咬狗

如果出老解係純粹對付黑警呢？

On9警犬，一早提撚咗你地政府只會當你地係condom用完即棄刁弱智都知宜家一定係出賣警隊嘅損失最低，政府為咗平息民憤一撚定會推你班前線入獄。唔洗mon post啦，諗定入冊個幾年有咩做啦

依家老共仲係定調緊外國勢力顏色革命，就算出老解都只會係清香港革命黨。
除非轉口風話香港警隊疑似叛變，不過有中聯辦睇場無咩可能。

哇屌 即係又要好似成立ICAC果次咁特赦班撚屌？

單論近戰，義士贏硬

多d人學我咁咪好囉

快啲出解放軍啦，唔出正仆街

明天一定打市民

咁我地都要要求特赦坐緊監嘅手足

問題係當年殖民地政府係好依靠呢班差佬，如果佢地叛變，就要調兵鎭壓，對當時英國政府國力同國內輿論壓力有極大影響，而且只要香港一亂支那就會侵略，所以殖民地政府先選擇妥協

但依家？港共背後有老解，支那當任何野都係condom，差佬為自己利益叛亂只會被老解鎮壓，除非佢地願意建立香港國先有可能會贏贏

中共可能真係擺黑警上枱
穩解放軍管理香港治安
對香港人羅光環做先例
換個特首再清算班警察
中共甘樣可全身而退

我比較有興趣想知警察失去左警察身份會點

佢地而家就係驚冇咗份工先喺度亂吠，佢地夠L膽政變咩，冇得做警犬可以做咩，宿社冇埋 老婆都走佬

你呢個假設係當警察惡過政府 (感覺而家已經係),
就算有獨立調查佢吔都會以極不合作方式去受查 (都唔係未試過).
我吔又繼續上街, 警民關係差到一個點. 咁中共可能真係要咁做先搞得掂.

問題係點樣可以係唔出老解情況下解決閖題? 我諗佢吔都好頭痛.

中共都有分派
689同何君妖係一派 小桃園事件
689任內期間對香港極左嘅做法又不得習帝歡心 唔畀佢連任 無哂面
所以689代表嘅係習帝對家嘅勢力
習帝對家就係想局勢不斷升溫 出到老解
最後贏家唔係習帝 係習帝對家

老實講兩邊一齊特赦，我係唔反對

但係點解決警黑合作? 已經深入民心

呢樣野就一單還一單啦真係
唔好將元朗同示威個一邊去混為一談
元朗單野警黑都一定要拉人

Imagine All the People....
警黑民 抗共 ⋯ 不過諗無呢一日
成班唔當自己人 全部契弟狗

如果出動解放軍/大陸公安 vs 警察，
我地可能需要掉轉頭企係警察一方
利申：非撐警，黑警可恥

黑警暴唔暴動唔關我事

612一早話咗係棄卒

廁紙黎抆完屎就掉

你差佬識做既就應該學其他公務員咁
多做多錯，少做少錯，唔做唔錯，
唔係on99開槍射人

其實點計警隊都輸，你有冇國家級別武器，3萬警隊控制香港政權又點，你控制完孝忠中共又點，呢支部隊惡過特首行政長官，有國家主席咁用呢支部隊？要花時間收買呢支3萬人部隊，直接剷平再另派人接管仲快靚正

有既
全民武裝
菜刀都好
真係全民帶
甘可架空警察架
停職一批清算一批
法不治眾

毅進仔無乜讀書唔識中史無計

鳥盡弓藏 兔死狗烹

一開始經已注定係condom
做condom做到咁博盡
蠢撚到

撤回暴動定性之後洗乜特赦可以放返各位手足出黎
起底個啲實打得甩，根本告唔入
如果依家話會特赦佢地，聽日或以後嘅日子咪會打得仲甘
唔好令佢地以為打市民唔洗負責

廉署話查黑警 黑警會唔會燒多次廉署

其實幾難 比守槍房條友督灰就大撚獲～

要暴動都無計架啦

支持黑警政變

只要唔出糧佢地已經變死狗

即場特別投注項目:
解放軍出動後會有以下事件發生:

黑警投降: 1.001
黑警被捕: 7.8
黑警罷工: 12.5
黑警起義: 500.1

當然唔係呢一刻去講特赦啦，要去到最後完囇先
唔係話打市民唔洗負責，而係一個籌碼
而係你覺得撤回暴動定性無其他野去告手足？
只有成立獨立調查委員會
揾哂兩邊真係有違法既行為啦
但我唔認同違法達意係有仼何問題既
之後以一換一，撤銷所有抗爭者控罪
加黑警都特赦埋
兩邊都唔會起訴咁一定最講得通
你覺得可以淨係告黑警一方濫權
之後全部手足又可以無事？
政治係講籌碼架大佬
淨係想對家仆街自己唔仆街
係無可能幫到所有手足
一係焦土攬炒
一係就大家無事

時代革命。香港獨立！

真係唔到無路可以揀中共都唔會出解放軍
呢張圖FB見到

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

故仔係咁，警察心明白苦要成功必須自宫，學市民罷工，但又唔可以明正言順，所以這台戲由鄉黑做壞人，警察個好人，關門幾個鐘以為之後市民會忽然好需要警察做救世主，點知比人識穿，台戲做不好，政府又隨便找個宫話你台戲做得太糞，下次唔該做好d，結果係 政府+1分，警察－2分，市民＋2分(唔計比人fit到hihi的市民)

同意
所以出現極左派
689 何妖

當黑警罷工之時 就係我地玩中聯辦之日

一陣去元朗狗屋指住班狗嚟笑

推

而家警察都知法犯法 出哂匿名信 公然違反警察通例 咁佢地蠢蠢欲動都唔出奇

邊個黑幫敢反政府

支持解放軍出嚟碌死班癲狗

好啦 宜家玩到大 踢爆晒 3萬入面起碼2/3有問題

有問題個d隨時變恐怖分子 因為佢地有火力 隨時隨地都有槍 宜家點收拾呢個殘局

見到警犬都要避開

班毅進仔幾時先肯接受現實

員佐會話所有警員都極度憤怒
一巴打落d話 「警察好多都係好人」既中立撚到

同我諗既差不多。終共玩緊手段

仲做場大龍鳳俾國際睇「我地出手平定內亂咋」

都話冇中立囉

中立係on9

唔好再講中立論啦

宜家等睇d狗 發癲 快手踩多幾腳就知d狗咩料 睇下d狗有牙定無牙

陶傑由雨傘運動開始已經講搵警察同黑社會出面做政治工具係「撩鬼攞命」，梁振英都係輕輕用過就算，林奠好似D中學生玩完「筆仙」中途驚到唔玩，搞到隻鬼愈來愈惡，害死自己！
元朗單野最恐怖唔係黑社會襲擊，係警察遲三個先到，期間無差別打人！

中共歷史不停輪迴

點解大家覺得中央會打壓警隊氣燄。
警隊從來無阻礙政府施政，根本無影響中央地位。
反而中央樂見警隊強硬，甚至會樂見警隊以不合法武力鎮壓示威者。
等警隊將異見人士清理得七七八八，正係中央嘅目標。

應該聯合僅有的白警

對抗黑警

仲講江派....

689同777都係老董推薦 代表乜嘢？

員佐級有本事就出嚟反政府，唔敢就收聲

所以一定要出黎

香港無白警

呢個劇本就寘係無敵, 這樣中央仲可以同香港政府及警察做的所有嘢割埋席, 中央大返盤, 勁！我無嘢講

777 就好明顯係老董推佢出黎受689種下既果，推佢出黎死，因為知佢一定應付唔到。然後689係群情洶湧時全身而退做副主席，密謀緊大事。你可以睇下689 FB post 咩時候會進聲同埋個focus 係邊。

689 同 老董一向都係一伙，只係個時時機未成熟未出得黎住。689都為自己爭取左好多做特首，唔係純粹老董推。有晒成盤計劃時序。
但777係純100%俾老董推出黎受死。
睇返3個背景經歷已經說明了。

大家真係好好笑
黑警出真槍殺市民 係唔係真係會開槍
好話唔好聽 死幾百人既話
邊個肯背上身
而家係其他部門都唔會企警察個邊
你地話係暴動 我既睇法
佢地而家只係被趕入窮巷既狗
做緊最後反抗 所以癲撚左咁亂咬
就等佢幾時無力

今次警黑勾結咁明顯，根本係斷正
所以咪唔想咪立即強烈反對囉
愈係大反應，愈係身有屎。阿Sir你地教㗎
肥仔聰幾個月後退休，查一查可能退休金都冇埋

agree lesser evil

解散警隊 出解放軍協助 以防警隊暴動
中央政府俾香港人雙普選
咩都賴晒警黑勾結
港豬：多謝習大大

睇死佢地唔敢 個個都玻璃做既 hi一hi就訓低
+ 太多毅進仔 佢地搵唔番呢個人工

唔緊要 到時香港收皮攬炒

點睇 最後咩結局都係警犬上斷頭台

好呀

根本成班無腦先覺得自己唔係condom
明眼人都個知遲早會清算佢地

依家明白點解以前d當權者咁怕軍人，一直用文官去制衡

一定唔撚敢,果班懦夫而家就好似d狗咁 ,越驚越吠得大聲
佢地驚咩?就係驚冇左佢地份糧囉
若果有獨立調查會鼓勵警察告發失職同袍的話,我諗獨立調查會3個鐘內會接到兩期幾個call

警察暴動....會唔會冇人理佢地。
然後通街搵人打

有牌爛仔無左個牌 咪做無牌爛仔囉

極有可能

真